第一次超速就收到法庭傳票, 點填輕判理由好?

甩P新仔一問

早排落斜唔小心中左槍
封信寄來過67/50, 交左返去等俾錢

點知今日收到法庭傳票
衰超速, CAP374 (41) (1) (A)
要我交書面認罪唔使上庭, 最高罰$2,000

有個位可以填輕判理由, 想問應該要填先得

急屎

2千蚊都拗數
你不如唔好渣車啦

突發性腳趾尾抽筋

香港腳發作

我唔想養狗啊

有做到就認咗佢唔好詐詐諦諦好似班冚家剷黑警咁樣

認呀認呀
一般超15-29罰$450
唔明點解要罰2000咁解

你係咪過咗期

你話交咗佢但係跟住個傳票寫乜嘢先冇頭冇尾無端端咁樣

愛國愛黨，當日趕住番屋企聽習主席演講

個日借朋友車揸無為意
要問返先

輕判理由：弱智

如果過左期係咪都係450

拿拿林買返件為所欲為tee，再大叫：自己人呀屌你老尾

67-4/50
都係320，比錢了事啦

咁小事玩上庭

超完速都有成兩個月先收到信要交司機人名
填完寄左返去之後又隔左差不多個零月就收到法庭傳票
全程未收過要我交錢既信

我想俾錢了事呀
但係無收過要我俾錢既信

傳票寫有人(警察)告發我於50公里路段行67公里, 犯左CAP374 - 41(1)(a)
有意認罪, 可用書面方式

2000係最高罰款啊
你唔係寸柒柒或者有底一般都唔會判最高罰款
求情就算把啦
Sor個ly可能罰少d

係, 我本身都打算填d認死狗既野
本人認罪,
現已非常慚愧後悔,
十分抱歉,
望從輕發落 之類

佢係告你71-4定係67-4？

同埋佢影你個日期係P緊定完P?
如果係P緊，要還正牌，加半年P

71-4
好在已經完左P一年有多

巴打老司機

你寫乜都應該係扣3分450